諗起都覺得好撚恐怖......

而家周街啲中、小學生個個都講蝗語殘體字
可以想像三四十年後 香港所有後生仔都唔會識用廣東話同繁體字
一套你同我都咁熟悉嘅語言竟然可以係咁短時間內被消滅
真係好絕望

日經

中學中四以下全部蝗
利申中學雞